Chok沙鎚的兪真超可愛的!

好想快啲玩

再色我個妹唔客氣

咩誤會

幾有想像空間

牙民唔係到 我代佢色牙真

你想像到啲咩

chok我jer jer

想睇佢Chok賓周多啲..

我教的

😰

美麗笑容!潘頓!

吊你係咪痴線架

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

你諗左去邊呀

admin應該永ban你

色真真果d死全家都唔抵可憐..

一樣

佢喺到做緊咩

我諗左好耐都無頭緒

牙純扑木琴on99咁勁過癮

牙昂一復出就咁高汁

雖然我無 但係你都唔使講到咁盡姐

再死應該永不超生🥵

佢係咪調轉個沙鎚搖